不要說: [攬炒]，試著說: [破釜沈舟] [火鳳凰浴火重生]

有個無知C9尋日驚天大發現咁同我講：
原來班靚仔係想攬炒呀，想搞到香港民不聊生，想搞到大陸亂，搞死個經濟，人人都冇飯開呀！

我話：吓？擺到明啦，你唔係今日先知吓話？

無知，並唔係一種罪
但係佢哋因為無知而產生嘅恐懼，係可以對我哋有好大嘅破壞力
所以你對住呢d C9，你要更正佢哋眼中嘅[攬炒]
要令佢哋明白，而家係 [破釜沈舟] [火鳳凰]